filmId: 6577300
filmName: Победа
year: 2025
rating: 9.1
description: История самых масштабных сражений Великой Отечественной войны через портреты конкретных людей.

filmId: 5249436
filmName: Когда жизнь даёт тебе мандарины
year: 2025
rating: 9.3
description: Вспыльчивая девушка с Чеджу хочет стать поэтессой, и её во всём поддерживает влюблённый тихоня.

filmId: 5451179
filmName: Подземелья Чикен Карри-24. Черный Геленбург
year: 2024
rating: 9.1
description: Продолжение приключений доблестного воина Сфинктериона Лёвенхарта и его верной соратницы крысы Ларисы. Они по ошибке исполнили дьявольский контракт и низвергли город Геленбург в Ад. К счастью, им на помощь пришёл разведотряд короля. Смогут ли они вместе спасти жителей города и одолеть демонов?

filmId: 5936515
filmName: Подземелья Чикен Карри-28. Чёрное небо вампиров
year: 2024
rating: 9.0
description: Нет описания

filmId: 5511763
filmName: Реки
year: 2024
rating: 9.1
description: Речная экспедиция «Астрахань — Соловки». 32 дня. 22 города. 4100 километров. Около 430 человек в кадре.

filmId: 6862424
filmName: У края бездны
year: 2024
rating: 9.3
description: Март 2022 года. Батальон «Сомали» в составе основных сил отправлен на штурм укреплённого Мариуполя с целью обеспечить возможность наступления ВС РФ. На подступах к городу ещё никто не знает, какого масштаба катастрофа развернётся в ближайшие недели и какие испытания придётся пройти солдатам и мирным жителям.

filmId: 5276464
filmName: Suga: Road to D-Day
year: 2023
rating: 9.1
description: Нет описания

filmId: 5235920
filmName: BTS: Yet To Come in Cinemas
year: 2023
rating: 9.2
description: Нет описания

filmId: 5418900
filmName: Ничего не бойся, я с тобой
year: 2023
rating: 9.0
description: Ленинград, 1983 г. Слава, Антон и Денис тусуются на рок-квартирниках, ловят волны западных радиостанций, продают редкий винил и мечтают о поездке на родину обожаемых «битлов». Романтик Слава встречает на крыше прекрасную незнакомку, но та от него ускользает, ботаник Антон тайно вздыхает по хозяйке самых крутых вечеринок в городе, а у мажора Дениса страстный роман, но он не верит в их с любимой будущее. Крепкая мужская дружба даёт большую трещину, когда отец Дениса решает женить его по расчёту на профессорской дочке.

filmId: 5416975
filmName: Атака Титанов: Финал. Расширенная версия
year: 2023
rating: 9.1
description: После катастрофических действий Эрена его друзья и бывшие враги объединяются против него. Армин, Микаса и оставшиеся в живых солдаты разведкорпуса формируют временный союз с Райнером Брауном и остатками марлийской армии, чтобы остановить Эрена. Противостояние людей и титанов достигает апогея. Противостояние людей и кровожадных великанов достигает апогея. Развязка эпичной аниме-саги — с новыми сценами!

filmId: 5430583
filmName: Чик-Чирикино
year: 2023
rating: 9.1
description: Весёлые истории из жизни воробьиного семейства. Шумное семейство воробьев попадает в ситуации, знакомые любому человеку. Анимационный ситком об уютных буднях

filmId: 5413905
filmName: Диана Арбенина. Ночные Снайперы-30 лет. Стадион Спартак
year: 2023
rating: 9.2
description: Концерт был снят 8 июля 2023 года на Арене Спартак в Москве, где группа в честь своего 30-летнего юбилея представила шоу мирового уровня. Как легендарная рок-группа отметила свою 30-ю весну? Масштабное световое шоу в честь юбилея

filmId: 5451289
filmName: Боевой континент 2: Непревзойдённый клан Тан
year: 2023
rating: 9.0
description: Через 10 000 лет после создания клан Тан приходит в упадок. Вернуть ему славу должны семь монстров академии «Шрэк». В этом им помогут духовный зверь, священный бог смерти и новая система духовных практик. Команда магов должна вернуть былое величие своему клану. Сиквел китайского фэнтези о мире духов и монстров

filmId: 5404281
filmName: BBC: Планета Земля III
year: 2023
rating: 9.0
description: Новые пейзажи, невероятные открытия моделей поведения животных и возможность наблюдать за напряжённой борьбой удивительных обитателей нашей планеты.

filmId: 5260016
filmName: Попкульт
year: 2022
rating: 9.3
description: «Попкульт» — это проект на стыке ностальгии и любви к массовой культуре. В шоу, которое выходит на YouTube-канале «sndk», авторы разбирают прошлое на атомы через призму игр, анимации, кино, комиксов и технологий, чтобы понять, как формировалась современная индустрия развлечений. Каждый выпуск посвящён одному году и его релизам, которые повлияли на развитие поп-культуры.

filmId: 5629310
filmName: Подземелья Чикен Карри-9. Человек в железной маске
year: 2022
rating: 9.0
description: Нет описания

filmId: 5080083
filmName: Arcane: Bridging the Rift
year: 2022
rating: 9.1
description: Нет описания

filmId: 5231945
filmName: Кот Басик
year: 2022
rating: 9.0
description: У самого обычного молодого программиста живет совершенно необычный кот по имени Басик. Он наделен сверхъестественным интеллектом. Впрочем, это никого не удивляет. В современном мире не принято удивляться. И очень зря! Ведь Басик действительно удивительный кот. Он умный, сдержанный, заботливый и к тому же настоящий джентльмен. Его забавные приключения и хитроумные проделки удивят и позабавят не только хозяина, но и зрителей! Удивительно умный кот охотно участвует в затеях своего хозяина. Мультсериал от авторов «Сказочного патруля»

filmId: 5444474
filmName: Шаранутый космос
year: 2022
rating: 9.2
description: Неизведанный и далекий космос становится немного ближе благодаря приключениям Астрочела. В своем увлекательном путешествии он получает самую разную информацию от говорящих планет — например, почему Меркурий горячий, Марс красный, а у Сатурна есть кольца. Планеты ищут любовь, плетут интриги и спасают Вселенную. Веселый мультсериал о тайнах Солнечной системы

filmId: 5237286
filmName: Трон, отмеченный Богом
year: 2022
rating: 9.0
description: Однажды появились демоны и боги-демоны, из-за которых всё человечество оказалось на грани гибели. В один момент 6 храмов объединились ради спасения мира людей, и началась великая война. Маленький мальчик решил присоединиться к храму в качестве рыцаря, чтобы спасти свою мать. Тренируясь, он пытается возвыситься, стать самым могучим рыцарем и унаследовать трон в этом жестоком мире на грани гибели. Мальчик выбирает путь рыцаря, чтобы спасти людей от демонов. Трогательное фэнтези с захватывающими боями

